0129有冇可能去高鐵參觀

1.首先想知129罷的話有咩角色做
2.回正題 高鐵30號先閂閘

姐係個個29都衝入黎....唔守好大獲
但守嘅話又可以點做？點集人幾點集
而睇返過往幾次行動都真係缺人
又唔可能叫手足送頭

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

參咩觀 清潔高鐵站大行動呀

學名黎架姐
純粹係罷工我唔知有咩做
如果無野做 就等同白白睇住支那人入黎
明知最後一波攻勢係聽日高鐵
如果唔做野咁我罷黎做咩